有無巴絲跨年會係阿姆斯特丹？

泥緊去獨遊 睇下有無人一齊聚一聚
一齊smoke下都好

呢排fanfare 都做緊4千幾蚊張心郁郁諗過獨遊
但係荷蘭算唔算安全？